痴撚線 教會比人查封 基督徒仲尻尻下撐權貴？

成日打飛機話唔敢搞教會
大陸教會比人拆十字架唔關自己事
唔好再打飛機啦
聽日你地會堂都比人封埋
醒未 ！

藍屍教會話, 驚都未驚過

未聽過呢個教會囉

唔好旨意佢地會醒 要醒既上年醒左(eg聖歌團)
既然滿口道理但無視不公 理應由得d教會自作孽

上帝早已預備考驗
呢個係神既禮物